有邊間MPF係冇中資背景？

想一野轉走晒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Prudential?

MPF 保誠同中銀合資喎。

回樓主， AIA Manulife

兩間入面邊間好啲？

宏利 永明

信安👍

有興趣可以搵我幫你轉

永明好尻
無一個完全係可以脫離中國、香港嘅選項

英文名係乜

Principal

有邊間唔係中資又有PLAN可以放晒係美/歐/日?

宏利又貴表現又閪
一睇管理費就不了

Principal真美國上市公司

仔細研究

積累基金同65歲老人基金適合你 😆

知唔知有間叫銀聯係咩背景

保本=港元定期

Aia?

有北美果啲簡

中國平安

中資

宏利堅衰…人地個個都升，佢就完全唔撚郁，我一離職就即刻全部轉走哂

唔係要跟而家公司嘅咩

Fidelity

以前條CEO係而家黨鐵主席
收皮啦

AIA Manulife Sunlife

永明點尻法

利伸，用緊

佢個DIS用Vanguard fund唔錯

屬匯豐 平保有匯豐 咪即係中資

永明應該買咩好？

核心累積

但包括美國投資？

你自己睇下包咗咩

Invesco

食AXA衰左先「退休」

係 我都研究左 係65歲老人基金

聽聞有公司會無啦啦叫人轉
本來HSBC

做嘢嗰間公司定mpf公司？

間公司叫人轉

好少有

我用開AIA服務唔錯, 但manulife好似啲手續費平啲

Aia 可以搵我幫手

光復香港🇭🇰時代革命

冇美股

聽聞永明遲啲有齋美股基金

好古怪
本來用開HSBC

永明下年年頭出隻北美基金同保證基金 有意可查詢更多

咪就係無一個唔買中港資產既pool

信安

公司閪到用永明HERE...半自由行走左去HSBC
留係永明果一半轉曬去65老人同核心累積度